香港人應該要做嘅係每個人都帶報紙上街

將報紙卷起 再對摺 然後捆一圈膠紙

當每個人手上有報紙棒
先會開始記起自己要反抗

十萬人十萬人枝報紙棒
有人唔記得帶報紙就捲畀佢
當集體擁有一種象徵同埋道具
香港人唔會再俾人覺得軟弱無能

有遮都唔用，仲講報紙棒

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

想佢成為反抗象徵
而且易用過遮 好多人已經冇帶長遮

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

之前都有人講，但係有人做先得架

做啦 升級啦 唔升級會死

支持

甴近平

報紙加膠紙可以硬過遮好多

同埋長遮其實太長 但又唔夠實淨
打中人都唔痛

sorry我講得唔清楚，我意思係好多人連遮都唔敢用

口號應該喺繞過高牆(警)，對準建制。。。

報紙對摺
入面加罐雀巢咖啡
唔知咩效果
利申：9up

合理合法 輕易出街 近攻 遠擲都得

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

用厚報紙蓋在煙彈上，即刻倒水，濕佐D報紙就會吸佐D煙